蘋果單歐洲水貨事主有新料

蘋果歐洲水貨事件真相
事主原來幾日前已開post,條囡識玩博到同情

阿哥有証據

平時對客態度西，比班客圍攻，即刻鬼鼠pm傾賠償

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。